中環TG!!!

就嚟四點先放

最少三粒

圍住咗一堆人
暫時唔知咩人嚟

中環咩事

屌你真係恐怖分子脅持人恃咁款

放tg

可能老細級走曬

通風報信